
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version:SpinalHDL"
"Report-Msgid-Bugs-To:"
"POT-Creation-Date:2023-12-01 11:48+0800"
"PO-Revision-Date:YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE"
"Last-Translator:FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>"
"Language:zh_CN"
"Language-Team:zh_CN <LL@li.org>"
"Plural-Forms:nplurals=1; plural=0;"
"MIME-Version:1.0"
"Content-Type:text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding:8bit"
"Generated-By:Babel 2.13.1"

#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:3
msgid "RegIf"
msgstr "寄存器"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:4
msgid "Register Interface Builder"
msgstr "注册接口生成器"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:6
msgid "Automatic address, fields allocation and conflict detection"
msgstr "自动地址、字段分配和冲突检测"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:7
msgid ""
"28 Register Access types(Covering the 25 types defined by the UVM standard)"
msgstr "28种寄存器访问类型（涵盖UVM标准定义的25种类型）"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:8
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:111
msgid "Automatic documentation generation"
msgstr "自动生成文档"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:11
msgid "Automatic allocation"
msgstr "自动分配"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:13
msgid "Automatic address allocation"
msgstr "自动地址分配"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:38
msgid "Automatic fileds allocation"
msgstr "自动分配字段"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:53
msgid "confilict detection"
msgstr "冲突检测"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:69
msgid "28 Access Types"
msgstr "28 种访问类型"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:71
msgid "Most of these come from UVM specification"
msgstr "其中大部分来自UVM规范"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:74
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:399
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:420
msgid "AccessType"
msgstr "访问类型"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:74
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:399
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:420
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:438
msgid "Description"
msgstr "描述"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:74
msgid "From"
msgstr "从"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:76
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:404
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:423
msgid "RO"
msgstr "反渗透"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:76
msgid "w: no effect, r: no effect"
msgstr "w：无影响，r：无影响"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:76
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:77
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:78
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:79
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:80
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:81
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:82
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:83
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:84
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:85
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:86
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:87
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:88
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:89
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:90
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:91
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:92
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:93
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:94
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:95
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:96
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:97
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:98
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:99
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:100
msgid "UVM"
msgstr "UVM"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:77
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:402
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:403
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:422
msgid "RW"
msgstr "RW"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:77
msgid "w: as-is, r: no effect"
msgstr "w：原样，r：无效果"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:78
msgid "RC"
msgstr "RC"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:78
msgid "w: no effect, r: clears all bits"
msgstr "w：无影响，r：清除所有位"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:79
msgid "RS"
msgstr "RS"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:79
msgid "w: no effect, r: sets all bits"
msgstr "w：无影响，r：设置所有位"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:80
msgid "WRC"
msgstr "世界拉力锦标赛"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:80
msgid "w: as-is, r: clears all bits"
msgstr "w：按原样，r：清除所有位"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:81
msgid "WRS"
msgstr "WRS"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:81
msgid "w: as-is, r: sets all bits"
msgstr "w：按原样，r：设置所有位"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:82
msgid "WC"
msgstr "厕所"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:82
msgid "w: clears all bits, r: no effect"
msgstr "w：清除所有位，r：无影响"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:83
msgid "WS"
msgstr "WS"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:83
msgid "w: sets all bits, r: no effect"
msgstr "w：设置所有位，r：无影响"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:84
msgid "WSRC"
msgstr "WSRC"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:84
msgid "w: sets all bits, r: clears all bits"
msgstr "w：设置所有位，r：清除所有位"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:85
msgid "WCRS"
msgstr "世界资源研究协会"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:85
msgid "w: clears all bits, r: sets all bits"
msgstr "w：清除所有位，r：设置所有位"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:86
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:401
msgid "W1C"
msgstr "W1C"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:86
msgid "w: 1/0 clears/no effect on matching bit, r: no effect"
msgstr "w：1/0 清除/对匹配位没有影响，r：没有影响"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:87
msgid "W1S"
msgstr "W1S"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:87
msgid "w: 1/0 sets/no effect on matching bit, r: no effect"
msgstr "w：1/0组/对匹配位无影响，r：无影响"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:88
msgid "W1T"
msgstr "W1T"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:88
msgid "w: 1/0 toggles/no effect on matching bit, r: no effect"
msgstr "w：1/0 切换/对匹配位没有影响，r：没有影响"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:89
msgid "W0C"
msgstr "W0C"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:89
msgid "w: 1/0 no effect on/clears matching bit, r: no effect"
msgstr "w：1/0 对/清除匹配位没有影响，r：没有影响"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:90
msgid "W0S"
msgstr "沃斯"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:90
msgid "w: 1/0 no effect on/sets matching bit, r: no effect"
msgstr "w：1/0 对/设置匹配位没有影响，r：没有影响"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:91
msgid "W0T"
msgstr "沃特"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:91
msgid "w: 1/0 no effect on/toggles matching bit, r: no effect"
msgstr "w：1/0 对/切换匹配位没有影响，r：没有影响"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:92
msgid "W1SRC"
msgstr "W1SRC"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:92
msgid "w: 1/0 sets/no effect on matching bit, r: clears all bits"
msgstr "w：1/0 设置/对匹配位没有影响，r：清除所有位"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:93
msgid "W1CRS"
msgstr "W1CRS"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:93
msgid "w: 1/0 clears/no effect on matching bit, r: sets all bits"
msgstr "w：1/0 清除/对匹配位没有影响，r：设置所有位"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:94
msgid "W0SRC"
msgstr "W0SRC"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:94
msgid "w: 1/0 no effect on/sets matching bit, r: clears all bits"
msgstr "w：1/0 对/设置匹配位没有影响，r：清除所有位"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:95
msgid "W0CRS"
msgstr "W0CRS"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:95
msgid "w: 1/0 no effect on/clears matching bit, r: sets all bits"
msgstr "w：1/0 对/清除匹配位没有影响，r：设置所有位"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:96
msgid "WO"
msgstr "沃"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:96
msgid "w: as-is, r: error"
msgstr "w：原样，r：错误"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:97
msgid "WOC"
msgstr "世界石油公司"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:97
msgid "w: clears all bits, r: error"
msgstr "w：清除所有位，r：错误"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:98
msgid "WOS"
msgstr "沃斯"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:98
msgid "w: sets all bits, r: error"
msgstr "w：设置所有位，r：错误"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:99
msgid "W1"
msgstr "W1"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:99
msgid ""
"w: first one after hard reset is as-is, other w have no effects, r: no "
"effect"
msgstr "w：硬重置后第一个保持原样，其他w没有影响，r：没有影响"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:100
msgid "WO1"
msgstr "WO1"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:100
msgid ""
"w: first one after hard reset is as-is, other w have no effects, r: error"
msgstr "w：硬重置后第一个是原样，其他w没有影响，r：错误"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:101
msgid "NA"
msgstr "不适用"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:101
msgid "w: reserved, r: reserved"
msgstr "w：保留，r：保留"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:101
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:102
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:103
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:104
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:105
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:106
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:107
msgid "New"
msgstr "新的"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:102
msgid "W1P"
msgstr "W1P"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:102
msgid "w: 1/0 pulse/no effect on matching bit, r: no effect"
msgstr "w：1/0 脉冲/对匹配位无影响，r：无影响"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:103
msgid "W0P"
msgstr "W0P"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:103
msgid "w: 0/1 pulse/no effect on matching bit, r: no effect"
msgstr "w：0/1 脉冲/对匹配位无影响，r：无影响"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:104
msgid "HSRW"
msgstr "高速RW"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:104
msgid "w: Hardware Set, SoftWare RW"
msgstr "w：硬件设置，软件RW"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:105
msgid "RWHS"
msgstr "右室健康中心"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:105
msgid "w: SoftWare RW, Hardware Set"
msgstr "w：软件RW、硬件设置"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:106
msgid "ROV"
msgstr "遥控潜水器"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:106
msgid "w: ReadOnly Value, used for hardware version"
msgstr "w：只读值，用于硬件版本"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:107
msgid "CSTM"
msgstr "计算机科学技术协会"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:107
msgid "w: user custom Type, used for document"
msgstr "w：用户自定义类型，用于文档"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:113
msgid "Document Type"
msgstr "文件类型"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:116
msgid "Document"
msgstr "文档"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:116
msgid "Usage"
msgstr "用法"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:116
msgid "Status"
msgstr "地位"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:118
msgid "HTML"
msgstr "超文本标记语言"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:118
msgid "``busif.accept(HtmlGenerator(\"regif\", title = \"XXX register file\"))``"
msgstr "``busif.accept(HtmlGenerator(\"regif\", title = \"XXX 注册文件\"))``"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:118
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:119
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:120
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:121
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:122
msgid "Y"
msgstr "是"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:119
msgid "CHeader"
msgstr "头文件"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:119
msgid "``busif.accept(CHeaderGenerator(\"header\", \"AP\"))``"
msgstr "``busif.accept(CHeaderGenerator(\"标头\", \"AP\"))``"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:120
msgid "JSON"
msgstr "JSON"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:120
msgid "``busif.accept(JsonGenerator(\"regif\"))``"
msgstr "``busif.accept(JsonGenerator(\"regif\"))``"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:121
msgid "RALF(UVM)"
msgstr "拉夫(UVM)"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:121
msgid "``busif.accept(RalfGenerator(\"header\"))``"
msgstr "``busif.accept(RalfGenerator(\"标题\"))``"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:122
msgid "SystemRDL"
msgstr "系统RDL"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:122
msgid ""
"``busif.accept(SystemRdlGenerator(\"regif\", \"addrmap_name\", "
"Some(\"name\"), Some(\"desc\")))``"
msgstr ""
"``busif.accept(SystemRdl Generator(\"redgif\", \"addrmap_name\", "
"Some(\"name\"), Some(\"desc\")))``"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:123
msgid "Latex(pdf)"
msgstr "乳胶（pdf）"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:123
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:124
msgid "N"
msgstr "氮"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:124
msgid "docx"
msgstr "文档"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:127
msgid "HTML auto-doc is now complete, Example source Code:"
msgstr "HTML 自动文档现已完成，示例源代码："
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:132
msgid "generated HTML document:"
msgstr "生成的 HTML 文档："
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:138
msgid "Special Access Usage"
msgstr "特殊访问使用"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:140
msgid "**CASE1:** ``RO`` usage"
msgstr "**案例1：** ``RO`` 用法"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:142
msgid ""
"``RO`` is different from other types. It does not create registers and "
"requires an external signal to drive it, Attention, please don't forget to "
"drive it."
msgstr "``RO`` 与其他类型不同。它不创建寄存器，需要外部信号来驱动它，注意，请不要忘记驱动它。"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:174
msgid "**CASE2:** ``ROV`` usage"
msgstr "**案例2：** ``ROV`` 用法"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:176
msgid ""
"ASIC design often requires some solidified version information. Unlike RO, "
"it is not expected to generate wire signals"
msgstr "ASIC设计常常需要一些固化的版本信息。与 RO 不同，它不会产生有线信号"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:178
msgid "old way:"
msgstr "旧方法："
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:185
msgid "new way:"
msgstr "新方法："
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:193
msgid ""
"**CASE3:** ``HSRW/RWHS`` hardware set type In some cases, such registers are"
" not only configured by software, but also set by hardware signals"
msgstr "**CASE3:** ``HSRW/RWHS`` 硬件设置类型 在某些情况下，此类寄存器不仅可以由软件配置，还可以由硬件信号设置"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:230
msgid ""
"**CASE4:** ``CSTM`` Although SpinalHDL includes 25 register types and 6 "
"extension types, there are still various demands for private register types "
"in practical application. Therefore, we reserve CSTM types for scalability. "
"CSTM is only used to generate software interfaces, and does not generate "
"actual circuits"
msgstr ""
"**CASE4:** ``CSTM`` 虽然 SpinalHDL 包含 25 种寄存器类型和 6 "
"种扩展类型，但在实际应用中仍然对私有寄存器类型有各种需求。因此，我们保留 CSTM 类型以实现可扩展性。 CSTM仅用于生成软件接口，不生成实际电路"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:245
msgid "CASE5:  ``parasiteField``"
msgstr "CASE5：``parasiteField``"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:247
msgid ""
"This is used for software to share the same register on multiple address "
"instead of generating multiple register entities"
msgstr "这用于软件在多个地址上共享同一寄存器，而不是生成多个寄存器实体"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:249
msgid "example1: clock gate software enable"
msgstr "示例1：时钟门软件使能"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:261
msgid "example2: interrupt raw reg with foce interface for software"
msgstr "示例2：使用软件的foce接口中断原始寄存器"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:272
msgid "Byte Mask"
msgstr "字节掩码"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:274
msgid "withStrb"
msgstr "与Strb"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:278
msgid "Typical Example"
msgstr "典型例子"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:280
msgid "Batch creat REG-Address and fields register"
msgstr "批量创建REG-地址和字段寄存器"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:320
msgid "Interrupt Factory"
msgstr "中断工厂"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:322
msgid "Manual writing interruption"
msgstr "手动书写中断"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:365
msgid ""
"this is a very tedious and repetitive work, a better way is to use the "
"\"factory\" paradigm to auto-generate the documentation for each signal."
msgstr "这是一项非常繁琐且重复的工作，更好的方法是使用“工厂”范例来自动生成每个信号的文档。"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:367
msgid "now th InterruptFactory can do that."
msgstr "现在电视中断工厂可以做到这一点。"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:369
msgid "Easy Way creat interruption:"
msgstr "Easy Way 创建中断："
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:393
msgid "Interrupt Design Spec"
msgstr "中断设计规范"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:396
msgid "IP level interrupt Factory"
msgstr "IP级中断工厂"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:399
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:420
msgid "Register"
msgstr "登记"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:401
msgid "RAW"
msgstr "生的"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:401
msgid "int raw register, set by int event, clear when bus write 1"
msgstr "int raw寄存器，由int事件设置，总线写1时清零"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:402
msgid "FORCE"
msgstr "力量"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:402
msgid "int force register, for SW debug use"
msgstr "int 强制寄存器，用于软件调试"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:403
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:422
msgid "MASK"
msgstr "面具"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:403
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:422
msgid "int mask register, 1: off; 0: open; defualt 1 int off"
msgstr "int 掩码寄存器，1：关闭； 0：打开；默认 1 int 关闭"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:404
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:423
msgid "STATUS"
msgstr "地位"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:404
msgid "int status, Read Only, ``status = raw && ! mask``"
msgstr "int status，只读，``status = raw && ！面具``"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:410
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:428
msgid "SpinalUsage:"
msgstr "脊柱用途："
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:417
msgid "SYS level interrupt merge"
msgstr "SYS级中断合并"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:423
msgid "int status, RO, ``status = int_level && ! mask``"
msgstr "int 状态，RO，``状态 = int_level && ！面具``"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:435
msgid "Spinal Factory"
msgstr "脊柱工厂"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:438
msgid "BusInterface method"
msgstr "总线接口方式"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:440
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:442
msgid "``InterruptFactory(regNamePre: String, triggers: Bool*)``"
msgstr "``InterruptFactory（regNamePre：字符串，触发器：Bool *）``"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:440
msgid "creat RAW/FORCE/MASK/STATUS for pulse event"
msgstr "为脉冲事件创建 RAW/FORCE/MASK/STATUS"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:441
msgid "``InterruptFactoryNoForce(regNamePre: String, triggers: Bool*)``"
msgstr "``InterruptFactoryNoForce（regNamePre：字符串，触发器：Bool *）``"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:441
msgid "creat RAW/MASK/STATUS for pulse event"
msgstr "为脉冲事件创建 RAW/MASK/STATUS"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:442
msgid "creat MASK/STATUS for level_int merge"
msgstr "为 level_int 合并创建 MASK/STATUS"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:443
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:445
msgid ""
"``InterruptFactoryAt(addrOffset: Int, regNamePre: String, triggers: Bool*)``"
msgstr "``InterruptFactoryAt（addrOffset：Int，regNamePre：字符串，触发器：Bool *）``"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:443
msgid "creat RAW/FORCE/MASK/STATUS for pulse event at addrOffset"
msgstr "在地址偏移处为脉冲事件创建 RAW/FORCE/MASK/STATUS"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:444
msgid ""
"``InterruptFactoryNoForceAt(addrOffset: Int, regNamePre: String, triggers: "
"Bool*)``"
msgstr ""
"``InterruptFactoryNoForceAt（addrOffset：Int，regNamePre：字符串，触发器：Bool *）``"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:444
msgid "creat RAW/MASK/STATUS for pulse event at addrOffset"
msgstr "在地址偏移处为脉冲事件创建 RAW/MASK/STATUS"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:445
msgid "creat MASK/STATUS for level_int merge at addrOffset"
msgstr "在 addr 偏移处为 level_int 合并创建 MASK/STATUS"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:449
msgid "Example"
msgstr "例子"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:481
msgid "Developers Area"
msgstr "开发商专区"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:483
msgid "You can add your document Type by extending the `BusIfVistor` Trait"
msgstr "您可以通过扩展“BusIfVistor”特征来添加文档类型"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:485
msgid "``case class Latex(fileName : String) extends BusIfVisitor{ ... }``"
msgstr "``case class Latex(fileName : String) extends BusIfVisitor{ ... }``"
#: ../../source/SpinalHDL/Libraries/regIf.rst:487
msgid "BusIfVistor give access BusIf.RegInsts to do what you want"
msgstr "BusIfVistor 授予访问 BusIf.RegInsts 的权限来执行您想要的操作"
